點解記者引用網民出新聞時， 一率都唔會落LINK？

因為都係假新聞？如有消息指， 專家指，全部都係記者自己作出黎

d高官都成日話收到市民反映

你的朋友就是你

根本就係任吹